大家好似開始淡忘

個個大大聲講自己係邊到淘寶返嚟
會有人附和、討論、link

有人問、你返工返咁遠車費咪好乸利囉
我話綠卡，啲人就窒咗窒
：哦～咁就慳咗唔少

身邊好似再冇人用綠卡
堅持用綠卡，但係人地眼中好似係為咗慳錢
有時都覺得自己係異類，甚至諗，我係咪應該棄用

我覺得自己開始被同化，人都開始淡忘初衷
我知係無可避免
只係覺得好唏噓

好攰唔知可以點
希望可以堅持到

喬映瑜家屬委托律師盧思位遭四川省司法廳吊銷律師執照

老實講 我到依一刻都無用過綠卡
你唔鐘意黨鐵咪唔好坐
合理化自己坐黨鐵比2蚊為咩

利申 如非必要唔會坐黨鐵

唔求所有人做到 我自己都做唔到100%
但眼見呢個情況真係好無力
不過都要撐住呀！我仲係到！

如果可以我都唔想坐黨鐵
但身體原因坐唔到好耐巴士 真係避唔到
不過你都啱 做到完全罷鐵好勁

你搭巴士咪又係益新鴻基新世界

而家係香港咁多年嚟惡性循環
搞到交通俾地鐵揸住春袋
個個逼住搭 佢就年年加價 賺到笑

完全唔明逃票 用綠咭 有乜問題

情況咪同19年抗爭一樣 你個口吻就是咁
‘唔鐘意香港咪移民囉
合理化自己出嚟非法集結為乜‘

Ching中學畢業未 有冇聽過公民抗命
梭羅兩百年前都話唔交稅啦

得把口就叻
香港人三分鐘熱度其實你好清楚

其實綠卡同賊冇分別
仲好意思同人講

仲係會捐錢會retweet,會叫大家去投票聯署，無食藍店，盡做只可以.....

佢哋唔記得，你幫手提下佢哋，唔好食元氣富臨美心好基本，買埋黃店年糕送比佢哋

「人與政權的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭 。」
做好自己，起碼我哋唔好唔記得先

黃絲己經有7成移左民

團結就有用 香港人好多自私自利 好難搞

有種粉飾太平既感覺
身邊d人開始話自己其實係中立
淘寶 食藍店
開始覺得自己孤獨
好似自己唔屬於呢到

唔會忘記的